[分析] 懷疑gay巴係黑警 唔好再信

我冇証據 亦支持有神論
你可以唔信我 但同時唔好信佢

之前一追post就覺得可疑因為佢話唔識用連登 佢係新手 但當人有佢有冇tg時 佢有 無咩人其實係會新用連登而一直用開tg 警察居多 但如果白警就唔會鬼鬼神神

無領袖運動缺點：欠指引 無精神寄託
政府的子彈：造神 引你入局

公式同死人定律係一模一樣

1) 軍警主動殺人 > 開暗牌 死者 死得懸疑 > 你去追查 > 政府公開否認有死人

2) Gay巴主動爆響口 > 開暗牌 地方 開得懸疑 > 你去追查 > 政府公開否認有香園圍刑地

暗牌可能係真實 但有一個共通點 - 過去式
過去式你查唔到 佢一早處理咗屍體同地方
你永遠慢佢一步 佢係賊 你係兵
你要解佢謎時 佢已經有下個plan

中共「恐懼管治」嘅圈套設定：
Gay巴俾嘅資訊可能係部分/完全事實
可以令信任度增加
配合之前有個報夢post(冇話佢係狗)
令人有追看意慾 加大輿論價值

表層目的：精神攻擊 引蛇出洞
開少少牌就搞到大家失眠 精神崩潰 疑神疑鬼 浪費時間 更可以引蛇出洞

如果想捉 可以當日引一班有志之士一網打盡
但都可唔捉 因為要取得你信任 建立關係
適當時機清算
重點 有人會影低照片 係人係狗不重要
總之你永遠唔知答案 就永遠不能脫離恐懼

深層目的：創造宗教 帶領方向

點解中共會禁止宗教自由 忌談任何鬼神
就係佢知人心好脆弱
專登擺明車馬係被自殺 但你冇証據
有部分人會放棄 逃避內心壓力 做返港豬/離開香港
有部分人逃窮追不捨 渴望追查原因
然後 絕望中派岀使者/偽白警俾你一絲希望 俾你一條尋找真相嘅路線
佢已經成功牽著你鼻子走
—————-

最後 我意思唔係叫大家放棄尋找真相
無論係神係鬼 係貓係狗 留下任何蛛絲馬跡都可供參考 以便多角度推敲

但千祈 唔好all in 相信
一個會神化自己精通鬼神嘅人
一個會精準講岀邊境軍警所在地嘅人
一個會包裝目的 城府甚深
仲會引導你估來估去 但唔會直接講答案嘅人
(佢就好似收你做兵嗰班女咁 將你撚狗咁撚)

解決方案：
P牌攬炒 禁止發貼
即使我係p 但我唔介意

己方要做製造問題者
令政府花返時間去解決
你要做賊 佢先係兵

最後 我炒車冇所謂 但總之
保持獨立思考 不要造神！

光復香港 時代革命

嗯嗯

有人講過啦 咪比佢地屌係國安係鬼係狗
成班信徒cls

啱

同意 d料得閒可以check下
但一定要保持警覺 要懷疑有冇機會係陷阱
唔好一廂情願覺得佢係白警就信晒(當然不能排除佢真係）

唉 依家長篇大論解釋 希望多啲人會理性思考
但唔可以怪佢地 內心太想有希望 好易信邪

打全名好喎
你咁講人地會以為係我

同意

一早咁樣認為，晚晚係到帶風向，又昆鳩人上山，佢開既post應該係黑警召集區黎，晚晚好多ac附和佢

黑警

Sorry囉

唔好信 “iamgay”！

為件事好 麻煩大家幫推 想俾信嘅連登仔多條思考路線

的確好可疑 !
警醒!

又搞分化 捉鬼不如推行動post 啦

睇咗先啦 係提防分化

見你係P爭啲block咗你
btw 我都覺要提下人唔好all in落gay巴啲線索度
不過直接係佢po入面話佢係黑警容乜易屌鳩你分化

同意 可以信但要保持理智

如果佢部分預言中咗，全世界一定當佢神咁拜信晒佢
呢個post就係要預防嗰一日來臨

推

啱呀
睇到班迷信撚真係好無奈

一路自動skip左d迷信撚

我會覺得第一個報夢可能真係白警借題發揮
但唔sure 但個gay巴後來又撚人上山又成日屌鬼
又搞個人崇拜
就覺得俾佢搞到愈來愈鬼

話咩洩露天機，唔可以多講嗰啲
真係唔撚好理佢地

幾千年前用既手法，依加都有人信

成撚日xdd

我有諗過 報夢巴係白警 借題發揮俾tips
之後用返報夢巴接之前嘅故事 但作到爛
等啲人連同報夢巴一齊唔信

加埋會員號碼啦

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

Push

重點係有人質疑佢 即刻發小朋友脾氣 睇到燥

唔分化、割席
亦要提高警覺

會睇
但唔會全信
當都市傳奇d故仔咁睇
所以入去討論都係不推文回覆

Ppush

迷信嘢 查案撚 啲post 我睇都冇撚睇過

睇到d迷信撚夢撚 真係覺得佢地無得救

當小說咁睇幾好睇 第一晚追睇到心理疲累
休息下再睇就覺得gay巴都好鬼下
成日比啲答案都係似是而非、故弄玄虛嘅答案
令人覺得佢講野嘅野會係公又係佢贏 字又係佢岩
一有質疑就含沙射影咁暗指質疑佢果啲人係國安

任何反對佢既人都係國安
我可以幫條友回覆 樓主係國安

agger
見人當佢神咁拜真on99

連登仔好攪笑

又話唔要大台
宜家又信晒基巴同嗰班有上山既所謂手足

人地係敵人定自己友都未知
你就信晒人
就算俾佢講中又點？
對家一定知啲你唔知既野

狙擊神棍， 打壓連登邪教崛起

睇下呢個post

你邊撚個，人起朵你起朵，呢到冇人識你喎

引導人去最危險既地方 (中港邊界)
同時懶神秘 + 大量附和撚

鬼到仆街

屌,晒鳩氣

係佢個post到抽走啲大迷信,整合出有可疑既地方,結果無人give a shit
成班仲師父師父我有嘢問

迷信撚無撚得救

同其實我好希望大家唔好互屌得太傷人
香港人其實好少玩團體運動經驗 普遍我地都比較好自我
有時只係為顯岀自己智慧非凡 而貶低隊友 幫唔到件事 反而喺呢啲小事途中分化咗
所以無論 查案或行動 和理非定勇武都好
我地已經輸在唔夠黑警咁有組織系列

其實最好係分工 如果有時間要撚撚

重複 兄弟爬山
包容隊友 人總有長短

其實無人理佢佢自然就收皮
係得連登仔先信呢d野

記唔記得以前好多咩賣鬼仔又佛牌果D人
有幾單都係垃圾警察偷運
我諗樓主都唔錯得晒

Tg個point係on9
好多人都用開telegram但無上child登

其實睇落係有d古怪....

+1

黑警自己做完自己放料咪=GAY巴又中
好心啦..唔好比人帶風向
討論正經事

多人上tg

班信徒第一句就屈人係POPO 點同佢地玩

推一下

連埋堆信徒一齊block

岩聽

呢度冇人識你喎

同意 一場心理戰
有心放cctv 一早放出去 洗乜逐D逐D出？
有乜居心?

大家獨立思考 唔好比人lead住
就是越落力佈防 越快出破綻

Gay巴即刻落你降頭啊
諗到佢本身蛇皇撚狗，點知班傻鳩信到十足就好笑

我都有睇
要追佢d po冇問題
但要不推文回覆
不要盡信
行動po一定要出

不分化，但全部人，都要提高警覺

我一直都skip左佢啲post無開過，但樓主講到幾有道理，擠牙膏式放料要留意下

輕輕一推

佢啲垃圾post成撚日上熱門
都唔知有咩意思

死神棍係到話人遊行冇用都有咁多ON9肯信佢 今次真係抵輸

多謝哂WO ... 愈有人話唔係...仲要開埋POST DXX 愈有鬼

anyway 即使佢係唔可信,
但你個話要BLOCK Q 哂的P 牌人講野即係冇言論自由, 咁同共9 有咩分別
好明顯宜家政府就係借LIHKG 平台想洗白同分化人心, 唔岩你睇咪唔好睇, 屌咩7野 又唔見你俾到的料黎. 宜家冇人行動咩
你宜家者係質疑呢到的人冇分析能力者, 睇得多再用埋第3方料PROOF到咪知咩事囉...

事實証明, 我唔理佢係咩人, 佢講既野加上大家既調查, 係愈來愈多新角度去睇去查

連郭X貴都話小心佐敦醫院，文錦渡口岸，新屋嶺地下水道

(1:08開始)
雖然佢好多野都好似好誇張, 但佢講既野其實係另類方式實現左(者係同一件事但另一個手法)

唔好講廢話啦

可以當小說咁睇嘅

btw點解72143仲係P牌

岩

正如所有騙局一樣,
一定要有幾個做媒, 先會有其他人信

所以如果樓主既推論係真,
一定唔止gay 巴一個

我從來唔信呢個人
我覺得除左黑警以外，可能係政權/體制內/地下組織嘅人，有系統性地打散示威者行動。

但點睇呢個post？（當係關注下，一星期後再睇睇）（即使真係出事，我地都只可以繼續堅持爭取五大訴求）
絲打LorraineC請速上水

呢個絲打原本好正常

true

一路覺得佢好鬼
講野又陰啲陰啲咁

之前笑9佢同質疑佢 比佢講話叫d人小心d我 之後仲比班信徒話我係狗

呢度全部人都係國安岩唔岩呀gay巴

捉鬼 查案係最撚無謂
我諗所有烈士最想見到係香港可以有雙普選/獨立
而唔係查案靈探

合理

貼張GAME圖當係料
你想要既話我大把

本人識少少預言，法術

呢幾個地方有問題，信不信由你

條好靚嘅起跑線就冇咗架啦

不過仲有機會，睇你哋識唔識得珍惜喇

要有帳號帶風向有幾撚難
依啲野普通人都可以有幾個帳號
何況維穩機器

達哥

P牌攬炒 禁止發貼
哩個方法就解決到樓主提出既問題?
非P牌 ac好罕有?

無人識你

好彩我係gay絲姐

對任何嘢要保留一半

根本成班人都戇鳩
屌你老母識法術都講得出
成個po啲人都係攞白卡嘅
我真係明點解啲人會信性交轉運
迷信撚都係弱智 有腦嘅都唔會信啦
真係咁撚勁香港等佢救啦

獨立思考好重要

停啦查案
求下大家專注番抗爭
先係對離世既手足最好既幫助
1020 尖沙咀
五大訴求 缺一不可

神鬼野笑下就算
勿認真

我以經Block 咗佢

之前咪有個post巴打9 up,跟住嗰個gay都話係呀係呀喺度附和佢，俾人踢爆完仲喺度話 ‘你知啲嘢’喺度死撐 ，點解而家仲咁多人信佢

push

push 理性思考

理性思考

GAy警

迷霧電影又係咁
當成班人都好絕望
做咩都唔成功 好似望唔到未來嘅時候
佢地就會去搵精神寄託 (宗教)
無論電影入面嗰個神婆講得幾冇道理
班信徒都會盲目相信同跟隨

宜加連登就好似咁

明顯佢係知情人士 大過係咩預言家啦 笑9死人咩

push
的確係有精神能量世界
但係人間呢個物質世界
清醒既頭腦 理性思考先係正確
知識破除迷信

所謂嘅預言者，可以自制「預言」，講中左就當你係神咁拜，其實啲野佢一早安排好，由古至今啲神棍都係咁做

天機不可洩露，佢洩少少叫唔叫洩？你偷野偷少少叫唔叫偷？

迷信係因為你無精神寄托，對家睇中呢點就幫你地造一個預言家（神）

事實係殘酷，但你被矇騙得不能自拔就更殘酷

唔好再信佢

組大團直播上去，自然識破一切謠言

Tui

變撚左邪教啦，一唔啱聽就屈9人係狗係國安，俾班gay教徒批鬥

最搞笑係講到無左佢唔得咁，一定要靠佢先有用，叫人執生

呢招至珠死地而後生精彩

屌 根本成team黑警係度唱雙簧
起下底就知 一開post頭十個回覆一式一樣
點解會知道果幾個地方？黑警囉
邊個最快知道女死者個名？黑警囉
邊個話自己大法師但會玩gta mod?黑警囉
分分鐘上山果幾個都係同team

一直都講緊係膠 唔明點解成個連登都講 其他討論區一字不提

條友一定鳩up 有巴打問佢圖中巴打(8/31韓寶生)有無事佢? 佢答一句:我唔想講 (想帶風向佢出左事)

但我識圖中巴打(佢唔係叫韓寶生)
所以我好肯定佢鳩up

我唔知佢係咪黑警。純粹唔信咩撚野法術。

我推
因為覺得佢帶風向得好勁
大家忘記左要對準政權

你係黑警

有好多巴打試過

who r u?

迷信撚唔好再留tg俾任何p牌同神棍

我會當故仔睇
好似ufo之類嘅野
我信但唔可以太沉迷
我睇留言啲巴打好似搞到心神不寧
小小事都搞到疑神疑鬼
都幾擔心
我有諗過呢個係咪佢地目的

最近仲多左幾個預言家
有其中一個追佢post 幾年前佢開post講自己返工有神怪野仲問人 話自己唔識好驚
突然變左高手

個堆人 突然出晒嚟 好似約好咁
仲無喇喇出嚟打咗堆亂碼野 又波斯密碼
越嚟越on9

我真係希望大家唔好太沉迷
當茶餘飯後嘅活動好了

其實陳同學單野都要注意
唔好陷太深

我冇叫人唔好查喎 我叫人唔好拜神啫⋯⋯
同岀post原意係想提人有防人之心
P牌唔發貼都可以睇㗎 你好介意咩？

1020

我會覺得可以照聽下照查下
但都保持懷疑

同意！
睇下多角度思考下無況
但就理性分析囉

咪令到全香港覺得好唔安全唔敢出街lor

咩水旺抗爭同報夢我睇到R晒頭
文宣同twitter就咁少人，神怪嘢就晩晩推

一早講左 邊有咁靈異 呢頭上完山呢頭消失 根本係同一個 / 一班人開多個分身撚連登 屌你老味又摩斯密碼又剩 佢適合去做編劇

有人估Gay 巴係謝Sir

當故仔算啦仲信到十足十，又唔係未炒過車
最怕係見有人要實地考察

其實佢話自己識少少預言 知道個結果
咁姐係佢都知道自己開post係會比人鬧架啦 咁佢仲嬲乜撚野？

佢好似好耐冇上水？好似有人另外話估到佢是誰

信呢啲嘅真係on撚9
不如信地球係平啦
人都死撚左
係仆街政府害㗎
仲係到信鬼神之說
搞革命啦

佢條友真係勁鬼
各位清醒呀！！！！
之前又乜撚上山 又有唔知乜水失蹤
都唔知係咪班狗打籠通係到做戲

大家要時刻清醒！！！！

同意幫推
呢啲FC唔到既野深究都係哂氣

咁似死亡筆記，特登留線索or放料等人一步一步咁查哂時間，但自己就已經做咗下一步嘅plan

以為叫我添，嚇死

巴打 我識少少法術
比料你 留意下呢三個地方 好關鍵
香港 九龍 新界
唔可以再講更多了

一質疑佢就係國安

如果玩膠唔係玩得咁大應該會多好多人信

咁撚死蠢信條p牌仔去深山探險班友
真係唔驚佢係變態殺手

咁報夢巴呢？

咩叫迷信？好多嘢確實實係科學解釋唔到

極懷疑報夢巴係白警
然後班狗知道，就整gay巴出黎轉移晒成件事，神化膠化，等大家連報夢巴都唔信

其實唔理身份係乜 總之有資訊就可取 可以推敲
但一樣唔好all in拜神
0.1%係鬼都已夠做 唔好亂俾個人資料 保護自己

同我都覺得集中行動比較好
始終我地在明 人地在暗
個人意見啦

係 有可能的
自從佢岀現之後 就有一班神棍接佢嘅資訊再作故事

分化

吓 你自己咪又係P牌
有tg冇連登唔可能 係點得出黎架？

冇人叫信曬 但依個理據好牽強lor-

咁所有野都係真既 咁你地告得班狗老謀未？

保持警覺好d既！

保持警覺係啱，只係有啲嘢你冇遇過姐，我有fd係理科博士一樣走去研究，一口否定反而係另類迷信

agger

咪係
冇真憑實據講咩都得
當故事咁聽下算啦
又冇得affirm又冇得falsify嘅嘢
無謂晒咁多心機落去

係咪寶寶頻道俾人綁起個d狗？

我淨係知樓豬係

信得既都係弱智

同意可以信但唔好all in

iPhone選字黎，成篇我都打得出
成日都話變左第二個人又盛
你點知個ac一定得一個人用
突然玩膠又唔得既？
要查查下iPhone d選字點解咁出仲好啦

起底睇返佢其他post
質素比你同我都高
不過我都係果句啦（當係關注下，一星期後再睇睇）（即使佢真係出事，我地都只可以繼續堅持爭取五大訴求）

有咁多法力 我相信絕對有可能幫警察多過做義工

好

推十次

講得好

清醒呀

獨立思考

醒呀

樓主，你解釋下點解個account 年幾無開post, 一開就咁仔細gay巴的故仔？？？

樓主同gay巴，兩個都要保持距離

有待觀察

上線日數唔夠90日

每次有呢啲玄學 怪力亂神嘅post
我都冇點睇 一直都唔信呢味野
喺度鳩up 成班又真係信喎

總之不分化，不割席
害人之心不可有，防人之心不可無。
兄弟姐妹，要留有用之軀，
為死左拉左既義士，救香港。
香港重光之日，就係共狗滅亡之時。
期待香港民選第一個特首，屠君堯出場！

上去既人好似比人落左法，但係邊個出手唔知。

我而家有啲覺得
報夢可能係認錯人
或者如果真係支共有人識法術
扮鬼扮馬入夢都唔出奇

-----------------------------
香港人抗爭日程表

(嘩唔睇唔知 原來日日有活動)

Pish

我祖上話我知樓主方向正確

利申: 有少少預知能力

當假膠post睇未算

報夢巴其實係咪gay巴
我好想知當日個報夢post有咩用意
內文唔似9up 日期同人名都好中下
我唔撚信佢D乜9法科乜風水陣 但個報夢post好似有D野
如果報夢巴都係警 係咪白警？

唔信落左法
比人強搶手機/人身威脅機會大好多

咁咪又比人捉左囉~~~
但如果佢地部機係人地到,,,
咁佢地呢加一唱一和,,再引人去,,,
咁咪大檸樂!!!

1018 面具人鏈

請善用起底功能

我自己覺得最初時既報夢巴係真既
有可能係白警
因為透露左核彈信息即刻比人禁言甚至消失
之後gay巴似係黑警延續話題 用各種鬼神之說引人入去逐個被消失或滅口

我不嬲都反對佢講嘅野, 引人想去另一方向。

跟住佢好快有批唔知咩嘅P.牌信徒出嚟屌7我，我都廢事同佢再講。

鬼神玄學之說我唔敢話冇, 不過我信中醫學理同信唔信呢個中醫係兩回事嚟。

小心佢作法皇天擊殺你

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

我就唔係信鬼神論而睇佢
係因為佢同報夢條友有機會是但一個係單野既內行人士（白警，法醫官，有份搞蓮塘地盤既工程師，甚至有份搬屍送中之類）有內幕料爆，與怪力亂神無關（或者同好多人估既一樣，係扮法科野放料，同發夢去遊行本質相似）

總之係行頭細容易被起底所以先瘋狂話自己大法師，好多人個焦點都擺左係法術度自然覺得on9兼無稽，而冇去諗過裡面其實真正係想傳遞咩訊息，講真如果係要玩膠報假料求其嗡幾個完全連唔上大陸既山卡啦地方仲好，去到仲可以靜雞雞買起你，但調返轉基巴講呢幾個位地理上又唔算太山卡啦又可以直接送你中，叫啲人自己組團查

利申對成世都冇親眼見過既鬼神持保留意見同埋唔會自殺

我一直mon 住post, 我反而唔想佢地停
因為連登咁大，信既有，唔信既都有，我諗唔會令行動派放精力去偵查。

佢地咁樣放料落去，其實同玩緊火無分別，互聯網好厲害，資訊流通既速度咁快，少少既clue都可以查到好深入

保持獨立思考！

舊

班賤畜神棍黎搵食都有傻閪信

其實真係好on9
佢話阿a係國安
其他人又即刻屌佢國安
勁撚似邪教

支持巴打分析

唔係黑警就係成班白卡佬
拎張gta圖都有一班on9仔信
分析一大堆野 睇到好撚尷尬

P牌仔唔可信

成班傻傻地 咁多核彈唔推 推埋啲on9迷信post gta打機圖話有祖上顯靈都信 有無咁撚蠢

通靈救世丫嘛

我唔係想講義士係Condom
但死者已矣 生者先係最重要 亦係義士同大家都想保護既人
點解唔將精力放係文宣 諗行動 諗計劃 諗下一步點做 諗多D方法去反抗 去推翻呢個極權

心水ching

連仔做野 大把線索check你係邊個

一樣諗法

重點係唔好以為自己識抽絲剝繭避開鬼神野就夠
如果佢係狗 佢俾得資訊我地
等如我地尋找真相上永遠慢過黑警一步
保持獨立思考最緊要

有道理呀 唔好成日信鬼神啦
佢係掂/香警既 一早爆出黎啦

不嬲都話佢信唔過
果個post好多護主犬
有機會有黑狗
block晒佢地就岩

V

我都追左幾日post
開頭覺得有新線索去追蹤
但後尾發覺gay巴好似唔想解決問題咁
見到個討論去左樽頸
又話天機 又話你地自己諗
Thanks for提供香園圍 同地下存水池
我地做完正事一定會返黎清算依個國土鍊成陣

可能過幾日觀埋星做星座撚

超強比喻

再推

一班人圍爐行動好正常

我是P牌，但為大局著想，支持P牌攬炒

有村巴你一定知道啲野 你係咪識我？

可以討論，但真係唔好隨便落定論

終於有人講啦

一直有類似諗法 但組織唔到點講出嚟
6月到依加已經4個月 中共肯定一直有諗唔同計謀收抗爭者皮
若然能夠令大家疑神疑鬼 互相指責 分心嘅話 呢個計謀其實已經好成功

而陳彥霖件事就好似劇本咁慢慢浮面 （特別係報夢巴同gay巴嘅出現/ vtc竟然on9到公開一段咁有破綻嘅cctv片）
如果中共有心要隱瞞呢件事 其實可以做得好乾淨 無必要搞到依加咁多手尾

呢啲都係我嘅推論 但希望大家唔好咁沉迷同相信某啲人嘅說話
真係高人講嘢又何必轉彎抹角呢 可能佢只係想塑造一個好高深嘅形象 對我嚟講就多鳩餘

認同徹忌造神